［速投］十一號晚定十二號頭班車

正皮：十二朝早
負皮：十一號晚

請謹慎考慮大家嘅體力夠唔夠同黑警角力至第二朝，體力同人數不足都可能會重演尋晚嘅情況。
香港靠我地啦！要衝一齊衝！

推比多啲巴絲投

推

why not both?
朝早如果係最差既情況,為左唔比啲人出港島,佢有好多方法可以封路, MTR有故障等等
加上啲狗有可能早一日設防(到時點入去?)
至少點都要有啲人留守,唔可以完全無人

堆

12號N車

都可以！

投啦巴絲

認真需要文書機關，出份行動聲明
解釋點解咁做，幾時集合，必要準備
連登仔無異議，就可以周圍 share。

[member]行動派需要建立發言組織！

/member]

11號夜晚 班狗肯定發癲清場

pish

N車 12號。記得食早餐。

頭車好過守夜
保存多d體力，準備曬所有野，早d瞓

守夜要留力同埋物資要收好，無謂益咗班狗

夜晚冇back up呀
好似尋晚咁如果有back up就佔中2.0啦

人太小只會比犬隻格硬清場 人多又只會消耗大量人既體力

講得岩 朝早會有和理非出現 做到掩護已經好唔同

深夜冇著數，真係驚過唔到海嘅早一晚過定海，少數人睇水其他去中環啲天橋同碼頭呢啲有瓦遮頭嘅位瞓覺保留體力，第二朝就算真係塞死哂都有港島人可以行出嚟支援

有無諗過12號頭班車唔停金鐘

大家都有對腳，有心就有力

12號頭班車/N車

呢個都係一個好方法

大家十一號晚真係要小心 班狗真係會發唒癲咁清
最好就十二號頭班車先出啦

11號 11點係比12號朝早留唔到/體力旺盛嘅朋友出
12號頭班車係比罷工罷課嘅朋友去接力

要有策略 想當年佔過中同佔過旺嘅人都知 要留通頂係好辛苦 精神一崩潰就好易比狗乘虛而入

今次仲要唔係淨係通頂 我地係要比力死守立法會
衡量自己嘅能力 選擇適當嘅時候出黎

大家今晚早D訓 保留體力 有體力同無 到果一刻好大分別 加油

跟大隊12 絕對唔值得為港豬斷送一生
犯民一定割席 港豬必定怨你
跟大隊 留得青山在 那怕冇柴燒
因為11晚衝了 都係冇用
你唔想衝 但黑警會引你衝
邊個先後唔重要
重要係有cctvb不停洗你係暴徒
昨晚老屈你攻擊性武器
今次你直接自己武裝 斷正
國家安全理由 已經昇級到國家唔係特區
隨時用你開刀第一批扣押上大陸
唔好狗衝 為港豬唔值得

封路=罷市
你肯林鄭都唔肯

push

Push

岩 12朝早

agger 勇武係最前 和理非後面backup 班警好似琴日咁衝過黎亂打就會打埋和理非 我估佢地唔會敢 敢嘅亦會激發更多人變勇武

咪講左11晚出係唔衝 靜坐囉

各位加油 記住換icon，講廣傳

時間無多，但到依加仲未決定個時間，有d擔心 好驚大家又一盤散沙

頭車
進可攻 退可守

得個百幾人11號去
咪同前晚一樣

利申：11號去

唔衝又點 靜坐佢一樣要清你場
冇back up 咁樣根本係送頭 反而樓上巴打有道理 頭班車出到就頭班 出唔到就半夜出或一早出 去附近24m記好天橋好公園好 慢慢等 去到5點6點人開始到開始出黎個陣先過去 仲好過你得小小人冇back up比人清 又小梗班力量

個晚都冇人唸要衝 黑警一定會挑釁 唔好咁理想化 當然我只係建議 最後決定都係自己 唔係因為和理非 係因為值唔值 為死港豬係獄中幾年值嗎

所以聽晚人數係最關鍵
其實硬碰硬嘅人數幾時都係關鍵……

Agree.無理由早一晚俾狗設防咁傻豬

三人行就非法集結 唔好咁樂觀諗班狗咁好人俾你坐到第二朝 應該做好再次俾狗強行清場同追趕嘅最壞打算

係扣押封鎖為由 唔比出入

pushhhh

推！十分重要

唔理點都好 總之都係有機會而且好大機會清你場
唔好再心存僥倖 以為唔衝鳩坐就冇事

所以首要條件係11號晚夠多人
夠多人先有事可為

一半人11號晚出
一半人12號朝早

點都要搵人留守到最後

真多人超過黑警控制能力時
佢哋新買嘅水炮就可以開光
行動前 絕對要想最壞情況
因為真係唔係去打卡

根本就係

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

11號晚人數冇3/4萬你都只係送死
坐係冇撚用，班差佬都係會搞鳩你，最後都係變左衝
但你唔夠人走去衝只會去送死

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

11號，一定係11號
如果全部12號交通會塞，支援太慢
但11號至少要有1萬人撐住
利申 11號出

如果11號晚出 但守唔到天光第2日既話
寧願12號食個早餐頭班車出 有氣有力有精神 先抵抗到全日

會唔會係一半人11號晚出，一半人12號朝早，好過 全部人同一個時間出啊？
11點出我冇力

11/12號唔係星期日，亦唔係合法集會。
根本唔知到時有幾多人真係出黎
唔好冒險分散人力啦
出黎嘅人入面有幾多係一心做back up？
幾多冇特登買裝備？
當警犬11號晚真係趕你唔走，然後呢？
等到自己開心攰，眼瞓，開會前再嚇佢地？

我嘅愚見係
12號可以嘅話搭n車早啲到，開始籌備，4/5點集合。
真係起衝突，開始有頭班車，啲人上網見到消息仲可能會受感動，影響佢地出黎支援。

btw，可唔可以講下點樣用衝突迫佢地唔再修例？衝突個目的係咩？衝冇人嘅立法會係冇用，咁點解要約夜晚？唔係有人到先有用人數去大佢嘅意義咩？

好多好蠢嘅問題sorry 周圍都好多文要爬 爬極都爬唔完咁

12號一定有人出黎，反而11晚要人照應

十一號晚出 可惜十二號朝早要考試
要趕返去考 考完再趕過嚟
只可以略盡綿力 香港人加油

頭車delay點去中環？

純粹個人覺得11號晚去到其實無用，二讀係12號9點鐘，11號晚去到坐成晚只係消耗自己精神同體力。而且成晚流流長，咁早聚集起一大班人啲狗又開始戒備，不論係唔係鬼，如果突然有人發爛係到衝個無人係到嘅立會，最後只會比機會啲狗重兵戒備，甚至清場。第二朝仲邊有機會衝呢？所以我覺得12號朝頭班車/巴士/的士去係最好，當然唔排除有人話起唔到身

但當然11號晚就留守，設立後援個方面應該會好好多。

見水炮就縮？
咁樣幫自己set條bottom line
點出嚟都死撚緊啦

12號朝頭早先去其實有啲危險
如果到時太多人塞車驚遲咗
到時如果建制派偷襲突然勁早表決
我哋到時成班白痴仔咁仲坐緊車出嚟

金鐘唔使返工？
原本冇心去嘅人見到地面咁情況分分鐘去埋野餐

其實我真係唔係好明 點解仲要俾佢開到會…
只要議員入到去 基本上出面幾亂都係可以wfc 只要穩守座堡壘就得
咁點解仲要俾佢繼續個程序
要知道靠飯民基本上二讀 全體委員會審議 同三讀都係等同玩撚完

事實唔係點出嚟都死緊咩
更悲慘係犯民同港豬都指責你
唔係我回貼做咩
為咗港豬斷送自己坐幾年
當然正如我講 自己人生自己決定

根本就要星期二夜晚就要圍住立法會防止班議員星期三入去表決。佢哋真係入咗去嘅話你仲點阻止佢哋表決，都唔需要理我地啦

有人就話姐
夜晚無人既就比人拉鳩曬

咁你入嚟做咩
你唔係諗住幾句就改變到去意已決嘅巴絲吓話

11號出嘅基本上都係去視察下環境先
唔係亂鳩咁衝

我緊係知道唔可能幾句就能幾11變12
但係點都要提醒唔好輕敵
明明睇住大家送死（最壞結果）都當冇事
只有盡力

盡量11晚啦 個個諗住保留體力
11號晚就愈少人 少人守夜又重演一次被狗圍同清場
到時d狗封曬路 真係冇曬希望入到去

大家兵分多路，有行李嘅就搭巴士的士小巴出黎，冇嘅就地鐵

12號頭班車
夜車留守既先觀察犬既報署 知己知彼百戰百勝
為坐頭班車既各路義士準備好

你嘅講法12號都適合
即係點都死 點都變最壞結果 唔出好過出 完
咁真係冇嘢好講…

11號晚和理非非做支援 準備 12號朝早就勇武

12號有犯民班仆街 可以一齊下地獄

都係果句，冇人既立會有乜好搞

要封，就等朝早封門口！

立會門口唔止一個…

其實有道理，但14個鐘前就係到做乜？除左崖眼訓，有巴打話夾人數都岩，
如果我係警察由得你地通宵，人都廢事留低
一到清晨就清場，想放水俾你地跑番屋企，你地都無力走啦
只可意講義士唔建議11點岀，12號真係會頂唔順

各有各好既 最重要睇自己既體力捱唔捱到過夜
始終12朝早要係高峰點 量力而為啊

應該11號晚出去果邊齋圍垃圾會
衝既就12號頭班車

正解

頂真係唔好11號晚 根本冇可能 結果早就岀左 早d spread 咪叫d人去

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

都係果句 自己衡量自己體力啦
夜晚點都要有人留守

12號morning
間接癱瘓金鐘幫人罷工

Pussssh

死啦好驚六九事件重演
睇人數去決定
搵人帶咪帶大聲公呼籲啲人一齊守或者走

一定有人去㗎啦
你哋被人帶咗風向一定有班人聽咗你哋講去咗㗎喎

一定要一齊同團結
但問題係消息流通
一定要有人帶領六一一班人齊上齊落
大聲公同咪好重要

其實我想講泛民一直都老奸巨滑，搞林鄭隻扯線公仔做咩，中聯辦先係....佢地就係怕得罪人，咪一味大叫我要民主，平反六四。。。其實林鄭句拿特首出氣係講得岩

但唔想係咁既時候潑冷水，只希望大家各自保重，唔好做泛民的condom

海外港人都可以幫手

響應公眾藝術
如有意者，嘗試放下一日行程
在當地張貼大量有關返送中既相or行動LOGO 係 當地遊客區

最緊要係大量，統一，多途人，注目。

幾時都係癲緊

認請事實，由2010年反高鐵、護菜園村、政改、反國教、DBC數碼電台、HKTV電視、反新界東北發展、雨傘運動、機場三跑、一地兩檢、明日大嶼，香港人一次都未嬴過。

認清社運的面目，目的，要有徹底的決心，若不撤案則勢不罷休。

因為政府一路以來，都知道我地的底牌，未輸過。

朝早

咁睇嘅話12號朝早先係高峰期
如果11號夜晚人數唔多
但係警方又提早採取行動
又過左未班車
點算？
其實係唔係應該統一d

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

十二號朝早
唔理想和平定勇武，點都要夠精神夠體力去頂
就算你想和平，你唔知班黑警會用咩招數
一用催淚彈或者胡椒噴霧你唔夠精神會食到應一應
可以半夜起身搭N車，但真係唔建議通頂

出面有post

想封公園

要封緊係封哂咁多個